恨到啦 香港同日本俾美國疾控中心發出「一級旅遊警示」

Tweet

真係鬥衰
幾時升到3級？

一級未夠

又多個日本阿婆發燒，check咗陰性仲周圍去旅行，40人巴士團友大鑊

日本仔新聞

下
香港2級？

好出奇咩 美國大佬Trump Trump睇我地係香港先俾下面我地咋

Cdc仲係1級

咁呢個旅遊警示可能唔同野黎，一個係綜合因素，一個係just for 疾病考量

但我去旅行都會睇翻上面自己個個黎去做選擇
申利：很想去委內瑞拉，但佢寫住Do Not Travel

Cdc最高3級

中國日本省 大中華帝國和族人

哥侖比亞，厄瓜多爾，蘇里南好啲吧

好想試下渣住成疊錢但無人想搶嘅感覺

搶其他嘢

又係

訓撚醒未

[驚你唔死系列]深圳市宣佈下星期一恢復申請簽發居民到香港

好

2020東京奧運可以中止啦

香港香檳就黎冇貨喇

Push